女朋友聖誕除夕情人節都係同男仔出街

預告埋情人節都係唔見 佢話佢拍拖不嬲都係咁 重要節日各有各出街 究竟佢算係女朋友定sp?

節日唔見都可以係女朋友 完全無問題
咪當識左個sp囉 煩乜春 仲好啦 可以出去玩

其實po上黎係想問 有無絲打拍拖都係咁？ 有無一個合理既理由 逢親節日都唔見？ 一個咁多

你肯定佢係你女朋友？

我都唔肯定啊 所以依家咪問你地

有咩問題 仲好啦
可以約兄弟

諗咁多野做咩？對方唔改你又接受唔到咪分手囉

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

試過女朋友話要返工 結果係同男仔出佐街

嗯 我都係咁諗
#optimistic

係唔改啊 吹啊

巴打你經歷同我一模一樣

等我俾個理由你，佢當時就係同我講唔俾得屋企人知佢拍拖，我選擇左100%信任佢。

不過已成過去

呢個理由夠唔夠合理

你點發現

咁最後分手係咪帽事？

我女朋友成日同男仔出街 因為佢無女仔fd 同fd出街即係同男仔出街

同我個「男朋友」一樣。。

帽事既

有睇你個po 俾個理由你 直接同你講要打波所以唔陪你 一定俾你屌到飛起 所以咪話病

佢話唔係，係我太care 佢捉得太緊，佢又放唔低個ex, 所以散...

其實果陣我好後悔，好想同佢講我知錯，好想佢俾多次機會我，但分左之後就唔敢再搵佢 怕chur 到佢，一直等佢搵我 但都係冇搵～

真係有正評 跪求正評個位巴or絲出黎解釋下

on9 用個腦諗下都知肯定有問題啦
原本你條女得男仔fd已經係一個問題
一係收兵撚 一係就男人格
當你條女真係男人格
拍拖點都應該盡翻女朋友既責任
平時出街講聲都算
聖誕除夕情人節都要同其他男仔一齊？
有冇諗過你既感受？
咁撚想要自由就咪撚拍拖 單身既話你同d男仔fd奶埋屎眼都關我撚事

算啦巴打 有d野大家都心知肚明啦 佢係真係鍾意既點會唔同你過 好明顯玩玩下

嗯 解釋到？

駁唔到

屌你條女叫你買乜禮物 幫佢做乜既時候咪同佢講叫佢收皮囉 拍拖不嬲都係咁
咁撚小事都要出黎問

其他節日冇乜所謂、但情人節都同其他仔出就真係拜拜啦

當佢sp咪算

On9 咁都忍得 屎都食得

佢好朋友同我講
之後同佢對質

嗯 我知 食到厭會走
只係唔明收咁多兵或者炮兵 有咩咁好玩

咁佢又真係無叫我買禮物 食貴野

嗯 我都係咁諗

情人節唔見好搞笑姐
不過對某啲女黎講個個節日都係情人節

主喺度開得post，應該心裏面邊有咗答案

嗯 有答案
想睇下正評個啲點講

我女朋友岩岩相反

樓主放心約兄弟玩，肩哥會幫你照顧女女

跪求正評既出黎講下

情人節單獨同伴侶以外既異性出街，可以有咩正當理由
日本動漫情節買禮物都唔會係正日

又真係唔正常喎！

我想同男朋友出街都唔得呀 要趕文

嗯 我都想有正當理由

炸炸林啦

雞一個

除夕趕咩文

其實都去到e個地步，就算結左婚都會咁，咁樓主都唔會同佢結婚啦，除非樓主唔介意戴綠帽，但我諗如果樓主話分手，佢條女會即刻話ok無問題，頭也不回就走左

一齊去拯救地球掛

我做野又唔專心又慢

論文呀

講過分手 我都以為佢會頭也不回 但佢喊哂口問我唔走得唔得 真係估佢唔到

仲覆個喎你

想埋單？係咪有病啊你
我前度同我未分手就同第二個搞埋
雖然我事後四個月先知
如果我似你咁
咁我係咪要佢飛我後仲一直死等佢玩完返嚟呀？
你咁都忍到 你戴綠帽係一定 甚至係已經有
我就唔會接受一個出軌嘅女人了